做人可以好冇底線 但係唔可以完全冇底線

因為你越善解人意
佢哋就越當係理所當然
越唔識珍惜你

得啦收皮啦

duel 兄

真

如果你期望每個人都咁善解人意咁你一定會好攰好失望㗎喎